615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

6月15日 即明日 立法會原定開會

但至今尚未傳出任何消息取消會議

請記者與有心人士注意立法會所有入口

其他人做好心理準備出街

等所有建製派番曬去先宣布要開會就仆街了！!！

推

幫手討論下，好似無咩人知

聽日要唔要發夢

[返送中] 放工時間了, 懇請大家千祈唔好用Air Drop四圍傳長輩圖

驚佢入曬去先開會多d

PUSH

原本星期六就無會

佢可以係短時間內宣布開會

留名